有冇人成功食到譚仔個墨魚春卷？

屌佢次次去到都話賣晒，中午又無夜晚又無，身邊無人成功食過，究竟係咪真係有呢個餸架

有 要塞$20比d姐姐

你自己撿討下
次次去都有

前日lunch先食完

次次去都有喎
好明顯係人嘅問題

有 三次入面兩次食到 通常中午先有

次次去都有

利申 今日先食完

前排其他公司wfh嘅時候，lunch time會食到

真心唔知呢舊春卷有乜好食
南記春卷都係
情願食茶樓春卷同越南春卷